有少少常識既人, 都知政府係一撚定唔撚會支持勇武, 因為勇武真革命推翻政權既成本係究極地低

你諗下
只需2X個刺客義士就足夠秒殺2X個共產黨傀儡
其他D咩勇武裝修抗爭呀, 和理非抗爭呀, 係死撚晒200萬人都撼動唔到個政權, 用錢就可以修復
咁你話, 你係政府係唔係要諗辦法洗鳩你果750萬香港人腦, 遠離勇武呀

政府打緊公關戰同輿論戰，口誅筆伐黎解散呢場運動，手足知唔知我地下一步要點做？

所以咪唔會割庶,林奠同mon post狗，你地死左條狗心啦，勇武有我地做後盾